各位街坊係時候食糖水啦

人地話示威活動影響
各位街坊係時候落街食糖水振興一下經濟啦